生物學家入

Fb見到
係咪比野寄生左

推

唔係
果四條係蛾既生殖器黎

屌 好核突
有毛嘅

咁大條

留明學野

P

咁撚核突咩物種黎

問題係佢死左未既先

未死 係fb睇片仲識周圍郁